拒絕港共執政，歸還港人自由

黎緊國慶嗌
拒絕港共執政，
歸還港人自由
會否觸犯郭安發？

１０月１０號上街嗌口號

會